今日德國澳洲台灣擺明暗示可庇護，香港人仲on鳩鳩。

近日澳洲同德國一宣言提供庇護，巧合地有壓力，林病今日講廢話，似足黃台仰事件既壓力，你地唔撚好以為我一直提既庇護唔會令香港有壓力，你地行動做埋，炒起港共仲有大機會。

第六訴求

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

plz share and sign
相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

台灣撚有護
上面班官炒完票開始耍太極
下面PTT班友直頭要趕人走啦